同台灣disconnect 緊無人講？

明顯對家用舊文宣改圖黎做鳩我地
圖片行文用字極on9

沒關係
沒有台灣人相信

推

一早block咗你

好害怕

台灣戰線好被動
你開聲佢地就話你大大聲
佢地需要一次革命，唔係學運級別

English真係乜鳩都冇做喎⋯⋯我啲台灣朋友都覺

人地要抹黑 洗撚理你有無做野咩

雙面計
唔做就話你蔡英文冇人道立場
做咗就話你台灣政府接收難民唔理本國人民嘅幸福

有些是在國際上只能暗中做
至少台灣不會送中

3點鐘 維園見